Documento gerado sob autenticação Nº AQH.515.540.SUH, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2960                  de  04/04/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor GUSTAVO POZZA SILVEIRA, matrícula SIAPE n° 1852767, lotado e em exercício no Departamento
de Química Orgânica do Instituto de Química, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04, para a classe D  de
Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 24/02/2017 a 23/02/2019, com vigência financeira a
partir de 24/02/2019, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.502194/2019-01.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
